香港有冇得食日式嘅台灣撈麵? 台湾まぜそば

首先唔知佢叫中文名叫咩, 就咁google「台灣撈麵」又出唔到我想要嘅結果, 咁為左方便我打字同埋唔洗同時歧視2個國家, 就叫佢新型撈麵先啦

之前係日本食過次新型撈麵, 鐘意佢上有勁多蔥、蛋、肉燥、芝士, 下面就係彈牙嘅麵 比起飯, 似乎麵更加好食

圖:

台灣嘅台灣撈麵都食過, 但係覺得冇乜特別
新型撈麵睇落就係台灣肉燥飯做reference, 再落堆各種唔同新料落去, 而個味又幾啱我食
係日本每間新型撈麵都有佢嘅feature, 配料都會有唔同, 幾正

依家去唔撚到日本食, 香港有冇得食？
google搵到間「富士山55」不過執左
一風堂美心的不了

想食日本油麵
撈得好正

同蔥油撈麵有咩分別...

早幾年係廣島食

有冇食過我講果隻
台湾まぜそば

沒有
但其實應該base on油麵develop出來
唔同料，但應該好食
香港好少見

google過話係名古屋原創
想係香港食呀

想食

油麵好撚正，一試難忘
之後去東京再食過

其實你當撈麵就ok
但間間唔同，好撚正

呢間係咪名古屋機場嗰間？呢款台灣拉麵都幾好食
見過donki 凍櫃有賣，太麵有肉燥，蛋黃紫菜就自己預備。有六七成完成度，望梅止渴都OK

垃圾 不值一提 拉

講真其實日本拉麵唔係特別鍾意, 因為覺得冇乜特別
但係日本嘅沾麵(つけ麺) 、撈麵 唔知點解幾鍾意

唔想自己整, 因為整唔到人地嘅味...
想係香港食呀

屯門有間大門拉麵好似有類似要撈既油麵

利申冇食過

懶人包黎 微波爐叮熱就得啪得

多謝巴打 下次trytry

頭先google左, 裝修到6月, 另外又真係油麵黎, 同我想食果隻有d唔同

btw 多謝絲打推薦

推

富士山係名古屋撈面

好似未執晒 尖東都仲有間

尖東嗰間好撚難食
仲要有個鄉音阿嬸

好撚正 屌打所有真正嘅台灣麵

見巴打咁講又唔想去試呢間

日本整親既其他國家名既野食
都係嗰個國家無得食既

香港好難有唔請大陸人 唔多唔小點都有一兩個
食咁多間都有唔小請大陸人 貪勤力人工平

咁個麵又真係叫名古屋撈麵日本都有 但唔係全部好食個人唔鍾意咁多蒜嗰啲

香港就算過江龍都唔一定好食
煙廠街間拉麵好食
不過係藍店
食過一次不了

德褔間大門有

大門食堂有油麵
不過唔知同你食開個隻一唔一樣
好似係黃店

原來上面有人講咗

你男定女

push

Ramen Jo 上年做過期間限定

入黎見到樓主個麵，即刻就好掛住日本
我之前去名古屋都食過同一間

食到最尾仲會免費加飯比你撈埋d料
好撚正

睇落咁似老秋個一間既...

大門果個啱我好味 覺得台式果款好味過大門油麵添
叫待應比枝蛋黃醬 落啲落去撈都正
未食過日本依個

大門有分店 唔洗等裝修

果d聲優介紹嘅好多都伏...

其實成個老秋都冇幾間鋪頭好食就係
只係日本鋪頭唔似香港咁俾租食哂
所以叫衰極有個譜
btw係新宿有間叫廣州市場既雲吞面店
難食到喊

Ching係咪講緊呢隻？早兩年荃灣千色間「麵道」有得食，好L正，仲加多隻芝士手羽做小食不過唔知而家仲有無

yes!!!雖然料有d唔同, 但唔同舖頭有唔同特色
Big thanks!!

第一次係喺銅鑼灣間富士55食覺得好正，之後去名古屋特登搵黎食

你幅圖應該係蒜頭而唔係芝士

唔同舖頭唔同做法唔同特色